熱血公民如何留得住

進級立會原來殊不易

熱狗陷家剷

講得好

為了修補城邦的聲譽
退出立會 做逸澤的霸主

競選議員原來殊不易
更多呃呃氹氹的遭遇
我不知道
陷家剷

熱血公民
陷家剷